想搵隻game

細個電腦有隻game係上面呢個玩法，但我諗唔起叫咩名
有冇人記得？

係咪外國game?

係呀